開槍唔係問題，做咩唔射手腳？

定係想博紮

好想睇爆头

開槍唔係問題，做咩唔瞄準把刀射把刀落黎

射啲手指呀嘛傻閪

電光火石果幾秒，仲慢慢瞄手腳？
咁不如射佢隻腳指公，等佢失平衡跌低啦
兒登反警反上腦

你當個撚個都係基拉大和咩

殘體狗，block